🇳🇬 覺唔覺史特寧係球盲探訪器？

勁能到仆街

法國2&b 更加勁

神軒先係

撚鳩lovren

連加特

冇人覺得神軒唔勁

lin呢?

sterling 拍 giroud

咩能野探索器

我成日去匡智探訪樓主

決賽屌打麥包皮

辣殺

吊你老毛！

廢撚到

唔識波

咁呢個當然啦

一條友撚哂成條格仔防線

講真樓主勁過250

唔可以比佢入禁區對住個龍 決定係錯到仆街
其他時間係做到野既 突破分波走位都係其他英撚做唔到

作用好大 但final decision 好差

Agger
識波嘅一定知佢廢
係得細蚊仔先覺得佢勁

覺